starcraft 4V4 其實好鍾意玩4V4

但又唔想被高手
打 想輕鬆玩

一齊玩?

Del左 不過...遲下有機